究竟邊個先出到pool

A：
居住環境：住新私樓，有得自己一間房
人工：份糧19k，返五日可以準時收工
社交：有個好close嘅女性朋友，私底下可以叫佢做family
B：
居住環境：住舊私樓，要share一間房
人工：返地盤，人工低過A，仲要返埋星期六
社交：毒撚，寧願留屋企瞓都唔出街

都唔知點解會有人攞佢地黎比較 實係A贏

邊個靚仔邊個贏

樓主係A

樓主係C

九成係B

我買B

你點分析的

B唔死都冇撚用

連登仔唔怪之得成日輸錢啦

agger

唔係睇其他條件先㗎咩

驕兵必敗

Your face

樓主係a輸比b
然後上黎搵返認同感？

b地盤6日都少錢過a 佢弱智？

咪係 未計OT都至少兩皮半啦

咁多㗎 睇黎B真係好撚廢

咁地盤有好多工種嘅...

條件就唔一定 但樓主性格要出pool都幾難

做engine 人工低過工人 好正路